點解文尼一開場鍊人頸會牌都冇張？

認真想知
睇嚟今年利物浦真係課足金比足總

條友好運
Referee望唔到

比人黑足咁多年 今年可以黑番人

新4424 猁狗

秋後

過左數囉

點解xhaka 踢走粒波唔洗拎第2張黃牌？

會罰再算
都未計法賓奴場場不死身

睇嚟今季足總又想造皇者

法賓奴夾腳都冇牌

寫信去投訴啦樓主

如果咁都俾 利狗應該會成為史上最黑球隊

理性討論

佢好似比瑞士佬批左一野先錬人

因為俾人批爭先

鍊波先

點解唔俾得？
Foul完咁樣踢走粒波
點幫你

黑人點睇到

點解唔洗比

揸正要俾啦下話 不君子為wor

碧咸98年都係比人撞完先起腳

幫佢按摩做熱身

你唔見藍斯都俾佢嚇親

如果文尼個下唔比
Xhaka呢下比
仲唔係史上最黑？？？

係囉係囉，4424 ma

咁依家咪兩個都無俾囉

有無影到叉頸之前發生咩事？

咁咪戇撚鳩囉
文尼個下根本100%直紅得

熱血

實比人抽後
樓主定啦

關乜事？

我買撚左文尼直紅，90倍
屌你老母咁都唔洗紅？
玩能晒

猁狗唔係話擺到明郁你就唔當係mma既咩？

黑鳩你就黑鳩你，想點撚樣🤪

咁點
3分已袋

我都唔明點解冇紅

利申利，執翻身彩

文尼就投訴條友批肘先
佢無影到我就唔知有無批
如果有咪一係一齊紅一係一齊無事囉

阿記慘被黑哨
呢場唔計！

屌你老母 還我血汗錢

輸撚到冇野拗要搵啲無謂野抽水

大家都無牌都有得嘈

理性討論都叫抽水
今季阿狗都冇咩爭 純粹想知除咗黑哨之外有咩原因會走得甩

咩叫大家都冇牌

互含啦 雙嗌唔好口

屌你老母咩

喂阿狗？唔撚順咩？踢少個都一撚定炒鳩你班廢柴啦

利申：利鏝拎英超我都無所謂 兩隊今季都勁

沙加

0比0紅一個
同3比1紅一個
差好遠喎

上面話一人走甩一個真係得啖笑

一個係開場幾分鐘 0-0情況下紅一個進攻點

一個係落後緊3比1情況下紅落後方一個中場

點睇都知前者對賽果影響遠大於後者啦

鍊下頸都foul不如去打藍波喇

鍊完頸仲可以大大聲同球證投訴
呢下真係得文尼呢類黑鬼先做得出

沙拉俾拉莫斯搞又唔見佢吹
唔順超咪叉返文尼
你地紅唔紅就唔敢包

不過前提都要老闆幫你交足錢先可以咁惡死

上季俾曼城老屈咗張紅牌唔洗還？

真

一單還一單

怨婦阿

理性討論...

舊果隊唔知去左邊了

奧利華

利物浦

收皮喇，咁撚怕死去打乒乓球喇

成班假阿係度怨婦
唔係爺爺教唔計

呢期利物浦過足數係惡啲嘅

過左數嘈黎做咩

真係足總，球證，旁證都係猁既

呢個我又好奇
點解利投訴就怨婦
其他隊投訴就公義？

我投訴都比人話怨婦阿啦
笑下咪算

咁樣又冇12碼？

過左數

又無2黃1紅
又無12碼
仲好意思話人25古
留低既心意比你地買哂想買既野啦

呢球又好大影響？

真係黑到出哂面

唔大影響就唔洗比?

唔大呀，咁係唔係黑哨呀？？

角球都黑

咁都有得講
首回合果陣利狗個入波當唔計
然後法賓奴下半場尾段可以紅
咁唔通我又話你得益先咩

Replay都冇又知黑

係呀
✋🏼☝🏼

俾你追多三球都輸架啦，快撚啲完場好過啦

唔大影響黑碌撚？

呢場黑哨波都算係北京電視機級數

吹撚到

你利物浦由開場黑到落完場都唔叫黑？

差唔多

係咪輸到傻撚左

利狗又想兜

係囉
沙卡唔洗紅又係利狗黑

乜鳩呀 對比數唔大影響就唔洗比十二碼?
咁4-1 個陣又比

明明自己on9送幾粒係到嘈嘈嘈

支持鏝追返上黎 利真係狗黎

屌你老味
淨係鍊完人頸可以大大聲投訴呢下已經好撚痴線
有邊項運動可以惡意犯規完再同證監投訴？？？

唔撚係掛
利迷唔係想話呢場唔黑呀嘛？？？

你隻人批爭就唔撚提
有咩運動可以批爭？

等於沙卡犯完規再串柒柒踢走粒波囉

差唔多啦
文尼扣返一球入波一球截到半助攻
扣埋兩球十二碼
阿記加返一球
根本應該1:2, 垃圾球證

講真
除左無比球12碼你仲有咩

完全係侮辱當年既轟

阿迷睇呢d就最準
上一輪文尼果球越位一眼就睇得出
球證判決既嘢問阿迷就最啱

我都想睇下點批法
有冇圖睇睇？

唔覺黑
技不如人

利迷最勁轉移視線，佢地會無限放大對家嘅少少得益(唔紅Xhaka)

屌你直接紅文尼呢場利狗仲使踢？

三分已袋

首回合文尼果球入左你又洗踢？
屌你老母首回合你班柒頭咪又走出黎吠

拿卡個下冇12碼笑到仆街

英超大把碰撞使唔使一場兩個12m 俾得咁嚴又唔俾球阿狗 仲有文尼不死人整張黃牌警告下都要啦掛

俾紅牌金身佬咪計你球越位

屌你老母
你呢場黑到出哂面就認啦傻閪
你唔撚拎埋上五季第廿六輪場波嚟講？屌你老母臭閪

又想懶三懶四，肉酸

之前仲話熱mma
原來自己隊文尼先係真mma

真係笑撚死人
係咁搵人做遮醜布

文尼舊年踢鳩ederson就知佢賤種

明明利狗自己狗竇都認黑
出到公海總係有幾隻賤種要撐到底

佢想殺人

除左文尼其他正常啦

妓狗輸波發爛渣

屌 拿卡個球咁都唔比 真心黑

有啲細微位都睇得出球證偏幫猁，iwobi邊線未出又吹，角球又唔比，拿卡個下冇比12碼更加唔洗講

利迷：唔影響賽果邊算黑

利迷：你xhaka走甩兩黃一紅

買撚左阿記NG，比佢黑走左

on9足總幫利狗刷得失狗贏曼城

第二球12m如果比，根本好多角球頂波都比得

第二球比既話 第三球都要比啦
不過學利迷話齋：走甩xhaka兩黃一紅........

新怨婦

五比一，爽

係囉實無批踭啦

比人扭到雪糕筒咁技術性擊倒都要賴

我話冇就冇啦

批踭100%紅？

依個經典

怎麼才算贏阿仙奴？

法賓奴踢鳩藍斯都要黃啦
2次啦 警告都冇

黃都冇？

因為果下都唔係角球 係正球證面前咁樣推仲想走甩？

2010年謝拉特肘擊馬克布朗後腦：在利物浦與樸茨茅夫的比賽中，謝拉特擊中對手布朗後腦。這讓布朗

印象深刻，但謝拉特卻並未因此受到懲罰。

紅你老母咩 你新利嚟？

怨婦阿
比4424你地 你地班垃圾咪又係波都唔撚識踢
睇下自己班垃圾閪隊先啦 賴三賴四
有能力咪入多幾球囉

我阿批踭有咩問題？
猁狗上腦還拖就唔得啦
屌你老母死猁狗

你唔撚拎埋上五季第廿六輪場波嚟講？屌你老母臭閪

啲阿狗中意佢撩交打呀嘛
得償所願

雖然睇到妓1:5好撚開心, 但近季猁黑哨已經慣哂
巴打唔好勞氣 人地好心急要拎返個英超先可以叫自己班霸呀, 英超都冇個佢地怕比人笑

扭到人地三個跌低唔洗攞牌？
100%紅喎

西利 蝗蟲思維不分是非黑白

猁係最白, 絕對冇黑哨

好撚怨婦

今季猁有足總幫都9成9啦，反猁長買猁盤執下錢好過啦，咀炮打得幾多，錢最實際

呢個真
我今場都買咗利狗

寧買當頭起，仲要有球證幫手，今季猁盤簡直派錢

對阿仙奴呢啲中型班得1.35倍

新4424

拿玻璃比人連紅兩個就真係黑啦

輸成5比1都要搵野黎賴，搵野黎遮醜

死猁狗踢跌對面3條友都唔踢個波出界仲要射入埋
真係又無體育精神又黑哨

其實利狗一直黑足咁多年
只係之前黑完無成績唔覺 今年黑得有成績
當年利狗成日屌獌4424 但原來黑哨數據得益最多係利狗

明黑鳩你 吹咩
3分已袋

上季利狗輸4比1賴撚左成個月喎

唔撚係掛
有冇數據睇下

猁年

屌你老母，唔係黑到咁阿狗炒返佢456啦

入成五球呀，係五球呀，，洗靠您黑哨呀，唔知醜。咁叻寫信去要求重賽囉，但我怕您輸10比1喎

請佢食凍柑都要比牌？

我地利迷中意黑你咪黑你囉

手勢幾好
似有學過

做咩d 人趴晒係度？

死利狗打鳩倒人地訓哂地

一野鍊鳩甩佢條頸個老野傷出換第二個踢可能仲好

利狗上季先被人黑左12 分，你有咩數據呢？

Liverpool were the 'unluckiest' team in the Premier League last season while Manchester United were the 'luckiest', new research claims.

The Reds dropped 12 points in matches affected by wrongly disallowed goals or incorrect decisions on penalties and red cards, says a study conducted by ESPN, Intel and the University of Bath.

打少個垃圾阿狗咪又係輸
俾人炒都賴黑哨

笑撚死，淨係cap一段仔，係cap埋前個5秒做緊咩口廿

拎數據出黎先吠啦柒頭

配合返猁狗

費蘭尼拉頭髮都無事啦曼狗

戇撚鳩 技術性擊倒還技術性擊倒 鍊人頸係應該攞牌

又拉人地黎講

係

又關撚事

回錯sor9

輸四球仲搵野賴

咁批人肘唔洗？

屌你地班垃圾縮番入自己狗竇吠啦
前幾秒文尼俾人批左野
你唔撚講球證要俾牌個後衛先？

成班狗仔選擇性失明

課足金啦猁狗今年

猁狗遮醜布又出動

又關曼事

原來又係拉莫斯

死猁狗
真係狗改不了吃屎

睇左前因先

唔掂得 去打兵兵波啦

咁又點
你叉頸就一定係要比牌啦

批爭先呀 你有冇睇場波？

你批人爭唔洗比牌？

蓄意批文尼肘先你睇唔到？
咁列叔一早紅左啦